讀緊Ugc Degree 住公屋入黎揮下手

屌 究竟大學有冇窮人

冇

有
讀緊hkcc
好多有錢人

我咪窮人

三大

畢左業 我係
果陣身邊一個公屋仔都無
果一科係幾高分科目黎

發現成績同家產成正比

畢左業好耐
果陣我都咁諗過
大學好似冇公屋撚，中學d公屋撚都讀唔上大學
出黎做野仲慘，
差唔多年紀既同事或者fg都有唔少老豆老母係做生意

我係，食緊軟飯

住公屋 ive3 ugc4年 共7年都係全額學生支助